想去學打拳 求介紹

小學同曹囝打過膠 55波

我練一練應該可以世界第一

你小心俾人打到D膠掉哂出來